美孚地鐵站 勁多狗！

美孚地鐵站 勁多狗！有無人知咩事。B,C 出口都封左。
Sorry 比望住唔敢影相。

無人鏈？

有手足快閃？

唔知道，上左地面睇風平浪靜

人鏈係a出口果邊，b,c 出口封黨鐵話係因為爆玻璃，但其實已經爆咗好耐，一直有開，係今日突然唔開